# Global-back-entrevista
Editar las propiedades en el archivo application.properties antes de correr la aplicación. La base de datos utilizada en la prueba es MySql versión 8.0.16, para utilizar otra base de datos se debe cambiar el dialecto de Hibernate con la propiedad spring.jpa.properties.hibernate.dialect
